"Geweldig Scott!
Is dit een spel?"
"Het is."
"Wat is dat wat je gebruikt?
"Deze keer was de vraag voorbij Arthur... Van Helsing hief eerbiedig zijn hoed op toen hij antwoordde: "De gastheer.
Ik heb het uit Amsterdam meegenomen.
Ik heb een verwennerij.
"Het was een antwoord dat ontstemde de meest sceptische van ons, en we voelden ons individueel dat in de aanwezigheid van zulk een ernstig doel als de professor's, a een doel dat dus voor hem de heiligste dingen kon gebruiken, zo was het onmogelijk te wantrouwen.
In respectvolle stilte namen we de plaatsen toegewezen aan ons dicht rond het graf, maar verborgen voor de aanblik van een een nadert.
Ik had medelijden met de anderen, vooral met Arthur.
